其實電訊台有咩用?

屌, 全部都係copy and paste ,
全部劏機plan
問黎都多9魚